﻿*grand sourire* Eh bien, je suis satisfaite ! Tu as battu Cécile Copie, une gardienne du module Conception de documents et d'interfaces numériques.
Tu ne m'as pas fait perdre mon temps et tu as presque tout retenu.
Voilà ta gemme : elle est verte.